第一日上波台 呢到有冇話事人

收唔收𡃁

企開D啦屌你老母

你咁串一定係渣fit 人

我就係

呢到蓋字頭話事

依度阿蓋揸旗

蓋狗係咩fan 屎

收 入我曼
以後所有波台post都要留名 魚拉特 我信

係咪每年都有巴士巡遊活動

牙蓋

真係無乜人知

何淦途係台主

意大利

認真 佢猁黎

識野

呢度牙蓋話事

青症都收左樣啦，游主任而家都主力玩妄攝了😘

蓋清點會g持辣殺